
## Sobre el proyecto

Este es un proyecto realizado en laravel con vue con el proposito de completar una tarea de reclutamiento para alegra:

Distribución de los menus
- Administración de usuarios (Para el control de usuarios que manejan el sistema)
- Estacionamiento (Para el control del los carros presentes en el estacionamiento).
- Historial (Para el registro de operaciones y estadisticas)
- Cambiar contraseña.
- cerrar sesion
